［突發］賢學思政街站，一名路過街坊突然被狗㩒低及拘捕

賢學思政啱啱擺街站其間，有幾隻狗突然衝上前㩒低一個路過嘅街坊，並且無透露以咩罪名拘捕

被捕者姓名(音)：楊浩賢

上咗狗車AM7196

#旺角
1750 #荷李活商業中心 對出
1名男子被捕 上豬籠 #AM7196 PTUB4/2 名音: 鄧浩然
Source: 寶寶channel
🛑求資料🛑求親友🛑

最新消息：名字為鄧浩然

推

見黑衫就咬

Push

屌你老母呢啲Po就冇人理

成班連登仔真係垃圾嚟

繼續推！

push

救人啊！！！

可以點理？

起碼推Po先啦

臭港徹底玩完了

黨治加狗治

推
又咬人

啲人仲懷念緊死咗嘅藍屍

推咗先

推
正垃圾死黑警

目前已知
名(音)：鄧浩賢/楊浩賢
時間：17:50
狗車：AM7196
似乎去緊太子狗屋

冇啦

Sorry太激動

wtf

認人

?

A

S

下次唔好再情緒勒索啦
推

放心啦 今日未拉到你啫 第二日拉到你都冇人理㗎啦

咩事？

cls

..

推

另外希望各位入嚟睇睇

【行動 po】真係好嬲好嬲，然後聽日繼續返工？

支持行動嘅話就幫手推 thanks

路過就拉人

憑咩拉都唔撚講！
惡撚過軍政府，真係屌你老味

又亂咬人

今日先知？

推po

街坊？

痴撚線

唔好咁直接啦

Pish

又係啲垃圾死黑警

睇到
幫推

罪名係後生同黑衫

問題係已經冇區議員

耳筒都爛埋陰公

黑警死全家

go push ar

yeah go go

推下po當理咗心安理得同環保撚用少個膠袋一樣 明知無用但呃咗自己

推！

Retweet，做任，搞掂

pish

推
屌你老母 死差佬 又咬人

系 你慢慢推啦傻仔

目前已經有律師跟進
汁：賢學思政ig story

辛苦晒各位

算啦大家，唔好搞咁多野

班狗未打瘋狗針

感謝五毛推app

Po*

鄧浩然之前入左暴動

可能真係佢嚟

好撚多五毛出沒

真係佢嚟

鄧浩賢

所以?學你隻支畜咩都唔做+日日放負開膠po

橫掂你都等死,死返入支那,唔好出黎獻世

Pushhhh

做狗落地獄

push 死黑警

唉

仆街又濫捕

仆佢個街，食屎大黑警

PUSHHH

佢被告毆打公職人員

咁肥又大肚腩

阻止及毆打公職人員 罪

屌佢老母，專搞後生仔
一見年紀大就唔搞驚死搞錯藍屍

屌

下？？

失驚無神做乜「打」人？有無拍片知發生咩事

噉話自己

721831101111

推左先

tui

习习
..卒..

推 認人

搵人出post

又9拉

唔撚理咪唔撚理
你有冇去問咩事呀？
有冇捐錢呀？有冇比錢佢請律師呀？
上網出個po打幾隻字就叻

2021仲搞分裂國家嘅嘢